詳盡分析山齊士於雙紅會表現

無出場，不便評價！

係囉
猁成隊埃及文明都無出場啦
如果唔係會入得一球咁少

搵到資料 傳波成功率 57.1%

沙拿呢？

唔差wor

條垃圾成場波只係吊左球波比馬達射
嚇到利狗瀨屎姐

睇數據無咩意思
佢有d 向前傳波意識好好,好高質,同9猜橫傳無得比

有幾球都係佢死纏爛打拎番粒波

勁